踢波腳脂篤魚蛋痛到瓜瓜聲！

有無手足介紹跌打

見你咁痛都無人理

觀塘 王嬋娟

問黃小雲

渣ga

48歲(篤魚蛋)

將軍澳陳華

瓜瓜

廢老學人踢波

死老野 唔好曬醫藥費啦